沙田圍所有出口都有狗，但係可以跟人群出

沙田圍所有出口都有狗，但係可以跟人群出

Be water

推，雖然未必搭到mtr

推